[練字][中英日]寫歌詞詩詞歌賦散文

廢青百無聊賴想寫字
唔介意我字醜就留低你想我寫嘅句子啦

之前寫嘅：

山有木兮木有枝
心悅君兮君不知

無恥一推

日文都得？
信じる心があなたの魔法

雨霖鈴

好鍾意呢首

僕は歌うよ
笑顔をくれた君が泣いてるとき
頼りのない僕だけれど
君のことを守りたい

係咪過份咗

唔過分

我都係

男なら 誰かのために強くなれ
歯を食いしばって 思いっきり守り抜け

鸣神の 少しとよみて さし昙り 雨も降らんか 君を留めん
鸣神の 少しとよみて 降らずとも 我は止まらん 妹し留めば

君が笑えば私も笑ってふたり手をつないだね
いつか手と手が離れてしまうと知っていたら
あの時言えばよかった
ねえ好きだよありがとう

長少少希望巴打唔好介意 好鍾意miwa呢首歌

💪🏼

唔介意 有啲虐

終日昏昏睡夢間
忽聞春盡強登山
因過竹院逢僧話
最後嗰句睇吓你識唔識

唔識都有Google架嘛 利申淨係識最後個句